{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 시리우스 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 追加料金は中学生から大人までは1人当たり20,000ウォン、36ヶ月から13歳までは10,000ウォンで、寝具の追加料金はオンドル客室基準で1軒当たり1泊15,000ウォンです。 朝食はLa Lunaで運営しており、営業時間は07:00から10:00で、09:30まで入場可能です。 通常価格では大人は27,500ウォン、小人は36ヶ月から13歳までは19,800ウォンで、幼児は36ヶ月未満は無料です。 宿泊客は大人22,000ウォン、小人16,500ウォン、幼児は無料でご利用いただけます。 付帯施設としては宴会場、室内プール、フィットネスセンターがあり、室内プールの営業時間は07:00から21:00で、毎月第1月曜日は休場日で、毎日12時から14時まではブレイクタイムです。 プール入場時には別途タオル費用として1人当たり2,000ウォンを支払わなければならず、プールは2023年9月3日から9月10日までリモデリングにより利用できませんのでご了承ください。 フィットネスセンターの営業時間は07:00から20:00で、愛犬との宿泊はできません。 歯ブラシと歯磨き粉はフロントで購入でき、駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。 追加費用はすべて現地にてお支払いいただく必要があり、入室およびご利用案内に従ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "追加料金は中学生から大人までは1人当たり20,000ウォン、36ヶ月から13歳までは10,000ウォンで、寝具の追加料金はオンドル客室基準で1軒当たり1泊15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食はLa Lunaで運営しており、営業時間は07:00から10:00で、通常価格では大人は27,500ウォン、小人は36ヶ月から13歳までは19,800ウォンで、幼児は36ヶ月未満は無料です。宿泊客は大人22,000ウォン、小人16,500ウォン、幼児は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては宴会場、室内プール、フィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "室内プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "室内プールの営業時間は07:00から21:00です。毎月第1月曜日は休場日で、毎日12時から14時まではブレイクタイムです。"
        },
        {
            "question": "プールの使用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "プール入場時には別途タオル費用として1人当たり2,000ウォンを支払わなければならず、プールは2023年9月3日から9月10日までリモデリングにより利用できませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスセンターの営業時間は07:00から20:00です。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬との宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は購入できますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉はフロントで購入できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用の支払い方法はどうなっていますか？",
            "answer": "追加費用はすべて現地にてお支払いいただく必要があります。入室およびご利用案内に従ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 594
    }
}